香港特區護照持有人免簽證前往伊朗21日

香港特區護照持有人免簽證前往伊朗
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區（香港特區）政府接獲伊朗伊斯蘭共和國政府的正式通知，香港特區護照持有人由即日起可免簽證前往伊朗旅遊，最長可逗留二十一日。

入境事務處發言人稱：「伊朗是『一帶一路』沿線國家。在『一帶一路』倡議下，此免簽證安排會為香港遊客帶來更大的便利，並有助加強兩地在旅遊、文化和經濟方面的聯繫。」

連同伊朗在內，已有共一百六十六個國家／地區給予香港特區護照持有人免簽證或落地簽證待遇。詳情請瀏覽以下網頁： 或掃描附件。

完
2019年8月2日（星期五）
香港時間15時16分

去完伊朗仲去唔去到西方國家

不合作運動— 每週罷買日

有入冇出

特區政府又用關係法較飛

可能見你去完伊朗都叫你入房問下先

特區政府 繼得到北韓讚賞之後，再一次得到伊朗祝福

不了

去到iran唔好亂用啲銀行金融野 唔係既會查撚死你

去完伊朗唔駛去美國，